聽日出SOGO同送頭冇分別

港鐵全線收皮，根本出去都好有困難所以更加唔好講走
遍地開花係最好嘅選擇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論